「施傅」已經睇左連登仔果個 POST ？？

原POST： 「點解我要做富翁個施傅咁勁？」

#結果：
收到大量負評

今日出左條片
間接透露左自己上咩登咩登？？？

笑鳩你班連登仔阿